{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037848",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "황부자튀김"
    },
    "text": "束草に位置するファンブジャ天ぷらは、束草老鶴洞で始まり、天ぷら屋に転換したお店です。 ファンブジャ天ぷらは、最上の油と原材料を使用して清潔でおいしい料理を提供しています。 束草中央市場を訪れる方々とお店を訪れる方々に楽しい経験を提供するために努力しています。 ファンブジャ天ぷらはテレビ番組に出演したこともあります。 駐車は中央市場の向かい側の公営駐車場をご利用いただけます。店内の駐車料金についても詳しいご案内がございます。 メニューは豊富に提供され、価格は小、大型によって異なります。 私たちはお客様においしい食べ物を提供するために常に最善を尽くしています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ファンブジャ天ぷらはどこで始まりましたか？",
            "answer": "ファンブジャ天ぷらは束草老鶴洞で始まりました。"
        },
        {
            "question": "ファンブジャ天ぷらはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ファンブジャ天ぷらは清潔でおいしい料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ファンブジャ天ぷらはどのような原材料を使用していますか？",
            "answer": "ファンブジャ天ぷらは最上の油と原材料を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ファンブジャ天ぷらはどのような経験を提供していますか？",
            "answer": "ファンブジャ天ぷらは束草中央市場を訪れる方々とお店を訪れる方々に楽しい経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ファンブジャ天ぷらはどのようなテレビ番組に出演しましたか？",
            "answer": "ファンブジャ天ぷらはテレビ番組に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "ファンブジャ天ぷらの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ファンブジャ天ぷらの駐車場は中央市場の向かい側の公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ファンブジャ天ぷらのメニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ファンブジャ天ぷらのメニューは豊富に提供されており、価格はサイズによって異なります。"
        },
        {
            "question": "ファンブジャ天ぷらはどのような努力をしていますか？",
            "answer": "ファンブジャ天ぷらはお客様においしい食べ物を提供するために常に最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "ファンブジャ天ぷらの駐車料金について教えてください。",
            "answer": "ファンブジャ天ぷらの店内には駐車料金について詳しい案内がございます。"
        },
        {
            "question": "ファンブジャ天ぷらの価格はどのように設定されていますか？",
            "answer": "ファンブジャ天ぷらの価格は小、大型によって異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 440
    }
}